test_is_weather_correct(и так же имена других тестов)

Мы в любом тесте будет проверять корректно что-то или нет
Поэтому можно не писать слово correct

Например test_weather_information
И в этом тесте( по газванию) мы будет проверять правильная(корректная) ли нам возвращается погода

В целом тесты хорошие, но есть проблема
Погода меняется день отто дня и твои тесты будут падать(или проходить) как повезет

Сервис погоды всегда будут работать, но твои тесты будут периодически говорить, что нет
В этом случае ты не можешь доверять автотестам и в них нет смысла

Так же могут быть пролемы с тайм зоной(если будет перевод часов),
но тут уже надо отделно смотреть
